好辛苦

一齊捱

有輕生念頭好正常 個個都試過 如果係最近既事搞到你抖唔到氣 不妨放低部手機 吹下風或者做下meditation

原來咁普遍
我真係停唔到喊 停唔到覺得人生好無意義
以往有過興趣嘅事已經唔再有興趣
我個腦只係一直keep住拿住拿住
唔想面對人生咁多難題

我自己都成日會咁諗 不過一諗到兩老就冇呢個打算 仲有啊 我地一路等緊贏果一日架嘛
Btw照你咁講好似有少少抑鬱症狀
如果真係有 你唔好當佢係個stigma 諗下好似感冒傷風咁 肯正視就好返
我自己都有焦慮 所以都明你既諗法

me too

謝謝你你有焦慮症都安慰我
真係會贏嗎 我都好希望
咁多唔公義嘅事我地到最後都係會麻木
到最後都搵唔到答案

你覺得對你黎講 依家人生有咩意義

我最近已經諗唔到
既然個社會只係比有好運有錢有權勢嘅人控制
而且點樣搵工 點努力都只係個萬頭嘅最低層
任何事都充斥住比較 令我對所有事都無興趣
個世界嘅標準好唔簡單⋯好煩
為社會付出又咩都做唔到
為屋企人又好大距離 失業無比家用
老豆藍絲覺得我不孝
明明我已經比其他人幸運，仲健在 仲未餓死
但我就好廢
日復日無作用